春天分手秋天會習慣

苦沖開了便淡

靜啦屌

hi

推

仲唔訓

因為要等你出現

點姐你

叫春

分手多久？

年幾

2月14點過？

係屋企摺

其實2月冇14號

等男友入來？

……我也分了半年了
還是天天想起她
也放不下

我記得妳幾個月來也發了很多貼文了

是時候自己堅強起來！
熬過來就習慣了

agger

哪有仔

做咩偷偷地留意我，謝謝你，共勉

六日冇人陪悶到hihi

等女入黎？

做project呀屌

都得

讀緊U?
咁悶極有個鋪啦

我都想返去以前讀書個陣時

唔係u

係wor 好似見過你，係咪asso 讀business 個位

對丫

加油啦
我都經歷過呢個階段

正

你ff下

知道

受不了

過左三年都沖唔淡
雖然唔係日日都掛住, 但每一兩個月總有一兩晚會掛住佢...

三年
我宜家4個月
好似放低左小小

其實分手DAY 1 已經unfriend 左 facebook 同ig
雖然而家分隔兩地, 但成日好想message 同佢講好掛住佢.
可惜理性上同自己講已經冇可能.

即使中間有新女朋友, 佢心目中地位都唔輕易改變.
我諗, 過多兩年就會放低.

三年，巴打

扮？

真心不騙..

同你好似 都係分隔兩地
一樣都係冇搵過佢
但係冇新女友

換左三個女朋友都未放得低

咪害人

我明

諗起咁就散左3年

哦！你有女！唔分享

我都唔想

我講先岩

過去式嚟

痴線

返學

小你老母

我寧係現在式同將來式

我分咗兩年都仲係日日諗

首先要有

我都年幾..

冬天分手春天我認都未會慣⋯

唉，有陣發夢都會見到佢
夢入面兩個都放低以前嘅事
重新認識大家
雖然唔影響日常生活
但我係咪沉得太勁？
我成個人變咗
但係變好咗
但一諗起我點樣都返唔到去以前就好sad

搵你

明既...

我係夢到本身係好sweet, 但後尾佢開始唔理我...

不了

收爹啦

嗲

理論上過咗認識對方嘅時間一半就可以放低重新上路

咁有排

聽緊eason啲歌又諗起你

靜啦

屌

遺憾舊時不太會戀愛

願我永遠記不得我正身處現在

靜

啦屌

唔好嬲豬

唔得

屌你老母

做炸兩呀？

斧頭幫大佬係度 邊個唔怕死既行前一步

而家冇人識你呀人起朵你起朵

我做野唔洗你教

教我

靚仔就教

傳說中痴心的眼淚會傾城

靜拉

不要給我舊甜蜜語氣
怕我自己控制不到

啦

ok, 唔會比你

妖 都話係 講左幾百次

躁？

能不能繼續對我哭對我笑對我好

收皮啦

做乜9

我會在心裡 默默的為你而執著

對住你點會躁呢

口花花

做9佢

頹撚死

最多都係想打柒你

真

mk

唔比你知

唔比你施捨

why

冇女好頹

大學執一件

好多對手

upgrade自己

唔關lv事 係怕煩

又係你

日日都叫我

秋天真係會慣？

唔會啦屌

成日開新post叫春

唉

新年咪唉挨聲啦

咁，呀

拜完年未

冇拜

好幸福

靜未

呀呀呀呀呀呀

未

唔想瞓

喂 唔好

做咩

醒未

啱啱醒咗

pig

咩姐 夜瞓嘛

掛住你

好呀

唔洗返工？

失業

做緊廢青

樓主我愛你

分左兩日 已經想move on 是咪正常

正唔正常有乜所謂喎

靜啦屌
靜未

唔好出啲濕鳩感性文啦屌

唔想做

搵工

唔啦 屋企人養

悶到戇鳩啵
番工當識下人都好

出街好恐怖 係屋企做連登仔鍵盤戰士

秋天分手呢咁？

利申：10月

依句真
但遲早都要面對 不是嗎？

二世祖

都要面對唔同既野

勁

幸福

愛我得唔得

鳩嗡

改呢d名係咩心態

有咩問題

洗版你個名

窮撚日日食樹皮

都仲有得食

過左三個春喇
我仲未慣

我都差唔多

屌你

小靜

我第4個緊

耐

放唔低就由佢唔好放低 唔洗刻意想放低 好好生活自然會有下嗰

等緊

第2個春天

有女

冇呀

早晨

早安

今天出去玩

食樹皮都食到有得玩

出去耕田啊

種多啲

肚餓

飽了

我都食飽啦靜靜

ho ball

好攰

雖然仲係唔開心，但自問已經盡力了，對方無心維繫， 做咩都無用
開心同唔開心自己揀，而家我只想愛自己多一點，追番之前浪費左ge情感

單身左2年啦

有女唔share， 同學喎

岩，對方都唔想維繫

散左點share

有又唔share, 自私

我識唔識架

讓馬馬來

好

你當然唔識

嗰陣你都拍緊喎

咁又點

廢事啦

笑咩啊 bitch

出黎隻揪

倒轉
秋天分手春天會習慣

一樣

好 聽晚出嚟

返hall咪好遠

靜未？

好悶 搭緊車

咁夜既

去你度瞓

好 垃圾站見

去左食飯嘛

安全至上

聽晚見

點解你會認到我

咩啊

點解你會知我係你同學 ，點認

9估

屌咩

???

點呀

夜歸

我好安全

我都係 ，生得好安全

人地見到我會掉頭走

好撚灰同頹

我都係

一無所有

點會

收皮啦屌

嫁比我啦屌

錢 女 咩都冇

第四個秋天都嚟緊都未習慣

Me又失眠

賺，溝

Miss u

play boy?

Nope

u are

歪 do u think so

唔係

做咩呀靜寶寶

點樣女追男

沖唔開

追我？ 我好易追

如果女追男 你同佢平時溝通有無啲曖昧 見面有無身體接觸

唔知算唔笑曖昧 ，咁我對佢有好感佢講乜我都開心 ，冇接

算

妳靚唔靚 靚嘅人哋都仲有機 唔靚嘅做咩人哋都唔會受

曖昧 不外乎咪又係啲心心emoji 蠢啊傻啊果啲稱呼 又或者咩唔聽話打patpat之類

身體接觸通常有feel男會對女主動做(姐係抽水) 最簡單嘅係摸頭 深入啲嘅咪茲對方 但你話你想做主動嘅話 咪有時緊張嘅時候 扮捉住對方 平時兩嗰行街唔覺意摸到對方手仔 又或者呃佢邊到邊到污糟咗幫佢整走

都最後 都係覺雙方有無feel 如果對方無 唯有自己主動啲比啲捉示

希望靜靜就算唔接受我哋嘅愛 都會搵到自己嘅幸福

有咩再問我 利伸 經驗老到

唉，十劃都未有一，唔靚

10分比自己幾多分

睇返原來有兩嗰錯字

睇返雙方有無感覺 & 表示

如果係有時一齊打機呢？但我搵佢話r水吹佢覆emoji

姐係睇完廢事已讀不回 求其覆啲嘢HEA 9你

我知，你可以細聲d
但係咪咁代表冇機？

你巴定絲

絲

打咩機 lol?!

Um 咁啊 都係果句 你靚唔靚 靚就一定有機
10分比到自己6-7分就有靚

每個人對靚既定義⋯⋯
就算我講到我10分，就算有人認同，佢都可以唔鐘意我
吃雞個d呢

是咪手機版

靚女 咁啊 有無出過街

前幾日分咗手

係呀
冇⋯⋯但住幾近既

主動約佢

點解我玉樹臨風要做單身狗

笑

比自己6-7

咩原因？

睇過

原來乜都係假的

點解個個都要講我個名

靜寶cow我ok?!

自爆 不了

因為原來乜都係假的 靜靜係絲打都係假嫁

yes

習慣未

求下你

嗚

呢個就唔知啦

快習慣100%

不

佢有鳩嫁 利伸 屌過

懸紅十千萬 想知靜寶咩樣

一千萬 x12

我都唔係好知 話淡 所以我都放棄了

唉，淡，I know that feel

暗瘡

正 我鐘意火山

自己去日本

ok

Same here

點啊你 潛晒水咁

死唔去 但琴晚飲到痴左線 sor 好暈呀屌

睇你啲火山都夠

送你一嗰字～～

抵死 我依家唔會再飲酒麻醉自己 因為無用

我係唔覺意多左 冇特燈飲

邊年嘅春天 ? 邊年嘅秋天 ?

蒲妹

靜寶寶 我有新菜鳥 唔愛你了

靜喇屌

第三日了
嗰心裂開咗咁

下嗰更可愛

秋天會習慣但仲有夏天要捱

跪係到求佢都唔理我

再柒嘅柒嘢都做過求過 佢要走就係會走 挽留唔返 做咩都係無用。

放低佢喇ching

有冇你咁可愛

我都做過呢啲事
真係諗番起會覺得好7 但我覺得 做左自己想既事就好

好問題

掃地啦

我忍唔住問佢可唔可以傾下 宜家等佢覆

其實大概件事係點

我忍緊唔搵佢

我可愛好多

搵禾

咁順攤

點搵

嘻

係

真心呢

靜靜

屌，一到夜晚就好撚sad

我每日都係 慣

介唔介意講做咩分開咗？

只係好小事，但有太多問題，但重點係我同異性食餐飯就話分，根本就係錯既人，我地分開係岩既，只係我都真心鐘意，覺得難得有feel，唔捨得。

同我一齊吧啦

攰

其實真係要面對面傾架
雖然最後都可能係悲劇收場

佢好靚女

17年

你又知

好想係連登Cow到女

歪

點解17

study

濫

點解仲推緊

我個日睇返自己手機啲相，原來我係舊登cap圖cap過你個comment

點解要咁做

fbi is watching you

我做錯左啲咩

學生妹

想six一嗰

佢上咗線都唔睇嗰message

Cow me

Six me

係扮未讀🤦🏾‍♀️
我係直接去佢樓下 再話佢知我係佢樓下等佢
見唔到 唔走

可以

Emoji block

Six jor la baby

緣份

唔係上年散咩

醒來發現只係一場夢

咩姐 咁咁後生想識女仔正常

我會好錫你

我屌你先定你屌我先？

真既？

如果你正正常常樣 同埋好女仔 同埋瘦

我⋯⋯走啦咁

格劍

咪啦

我好肥

想試一次

我49-50kg

再見

原來乜都係假

old news, no ar

三張都後生？

緊係啦 你個頭話好錫我點知又係睇樣睇身

20叫唔叫後生 屌你

想拍拖

我哋相娣

真心呢 你好淫底feel

我唔想試

直覺

乖啦

你中學G?

曾經

好笑

Shu 唔好比人知呀

Ok

年輕真好

臭雞

假奶臭g

我知你係

笑點？

shu umera

Me真奶

屌 笑出聲

比我揸下ok

Ok come

細聲啲啦我咁

笑點咪我G點